\begin{tips}
  \begin{itemize}
    \setlength{\itemsep}{0.5\zh}
  \item
    MiyabiのGPU Support版OpenFOAM moduleのopenfoam-gpuでは，
    圧力，速度等に対する線形方程式を解く線形ソルバ部を，
    PETSc4FOAMライブラリを通じて，
    GPUでオフロード実行可能である．
  \item
    デフォルトケースでは，
    全ての場についてOpenFOAMの標準の線形ソルバで解く設定にしているので，
    GPU(Hopper)は用いられず，
    CPU(Grace)のみで動作する．
  \end{itemize}
\end{tips}
